依家困緊lift有咩做好

三十年樓齡係18樓困緊可以點做好
lift冇對講機
好彩仲有鮮風

你仲有信號?

舊樓 lift仲收到好彩

自拍張相上黎

gay？

打飛機

跳

打電話落管理處 話師傅十分鐘後到，點睇
自己call唔call消防好

消防會爆門 又要整等10分鐘先

on99打黎話保安係出面叫唔洗擔心dllm 我人仲困係入面吖嘛

試下跳幾野

有無其他人

此po已完出咗了

仲有個靚仔🤵‍♂️

咁玩住屎眼先

都幾快下